## LEIA ME PRIMEIRO
## Teste de Front -End ReactJS
### Executar aplicação
`npm i && npm start` ou `yarn && yarn start`
### Fluxo da aplicação:
- Landing page com um botão para iniciar a aplicação (qualquer url inexistente deve redirecionar o usuário para essa landing page)
- Personagem no centro da página
- Barra na esquerda indicando quantos Pokémons ele já capturou (limite de 6) + botão de criação
- Ao passar o mouse no personagem é exibido o tooltip correspondente
- Ao clicar no personagem é feita uma busca por um Pokémon aleatório (id de 1 a 807)
- Com o resultado da busca é aberto um modal mostrando os detalhes do Pokémon
- Usuário tem a opção de capturá-lo, clicando na pokébola, ou fechar o modal
- Se ele capturar o Pokémon, esse Pokémon é exibido na SideBar e o modal de captura desaparece
- Usuário pode capturar até 6 Pokémons
- Selecionando qualquer Pokémon na SideBar o usuário pode ver os detalhes do Pokémon
- O(s) tipo(s) do Pokémon deve ser traduzido (ex: water => Água)
- Usuário pode editar SOMENTE o nome de um Pokémon que foi capturado
- Na SideBar o usuário tem a possibilidade de criar um Pokémon (um Pokémon pode ter no máximo 2 "tipos")
- O formulário de criação de Pokémon deve conter validações em todos os campos
- Caso algum campo não esteja preenchido, o botão de criação deve ficar bloqueado
- Para um Pokémon criado o usuário pode editar qualquer informação ou liberá-lo
- Sempre que liberar um Pokémon é possível capturar outro através da busca ou criar um customizado
- Caso as 6 posições estejam ocupadas o usuário não pode mais buscar nem criar novos Pokémons

### Observações:
- Muita atenção ao link das issues por que lá estão descritas as tarefas para serem executadas
- O projeto contém diversos componentes, classes, css, etc, porém tudo pode ser alterado pelo candidato, caso julgue necessário (ex: aplicar styled components nos componentes que faltam serem criados/ajustados)
- O uso de typescript está liberado, assim como o uso de PropTypes
- Mesmo a aplicação sendo pequena, o uso do redux está liberado
- Embora o foco sejam as resoluções mostradas abaixo, todos os componentes devem ser responsivos

### Links
- Link da API: <https://pokeapi.co/> 
- Layout Desktop: <https://www.figma.com/proto/l92meWj5EzwY3q8XZro1i0/Teste-Front?node-id=13%3A13571&scaling=min-zoom>
- Layout Mobile: <https://www.figma.com/proto/l92meWj5EzwY3q8XZro1i0/Teste-Front?node-id=41%3A18782&scaling=min-zoom>
- Style Guide: <https://www.figma.com/proto/l92meWj5EzwY3q8XZro1i0/Teste-Front?node-id=36%3A2135&scaling=min-zoom>
- Componentes: <https://www.figma.com/proto/l92meWj5EzwY3q8XZro1i0/Teste-Front?node-id=27%3A18584&scaling=min-zoom>
- Issues: <https://bitbucket.org/fdtedsd/teste-frontend-react/issues>

### Bibliotecas liberadas:
- react-redux
- redux
- redux-thunk
- redux-sagas
- axios
- storybook
- eslint
- node-sass
- styled-components
- prettier
- prop-types
- typescript 
### Resoluções:
 - Desktop: 1280 x 720  
 - Mobile: 360 x 740 
### Opcional
 - Teste unitário
 - Teste de integração
 - Teste de interface
